你有啲咩想同將來既自己講

我會提自己唔好變成一啲自己都覺得討厭既人

以前冇，你而家都冇

無啲咩啊

未來會好架啦

唔好期望太高

Sor 我對你唔住

你個ff青頭仔

宜家唔好既野，將來一定會變好的 ！！

因為失望會愈大 ？

做咩想咁同將來既自己講既....

其實自己一個更開心

何解啊

拍得拖都會分開 係長短分別
咁拍嚟做乜?

可能會遇到岩既人呢

RIP

減到肥未

咁SAD....

可能到時勁FIT

要求唔多 7-10kg

好似節食係最有效？
利申：無咩概念

唔知啦 節食大辛苦 我應該都係做運動嚟減

太

比心機啊巴打！！

差唔多 !！
係一定會事與願違

有無啲事例可以講黎聽下啊

希望有啦 我肥矮毒柒齊曬

做咩咁睇自己啊要

大把啦
例如你以為人地鍾意你
但事實人地對你一啲興趣都冇
又例如你好努力溫書
以為一定高分
但最後咪又係炒咗

咁會唔會可以同將來嘅自己講佢自己嘅期望set得低少少，咁樣好似對自己會好啲

唔係 我講真

我覺得總會有人欣賞自己架

你揀錯左條路
呢條係不歸路黎

咁你討厭咩人?

咁你宜家就係行緊一條你唔想行既路 ？

無禮貌、唔理人感受既人啊

多謝 希望承你貴言

脾氣嚟果陣 仲邊會理人感受

居然仲生存緊

所以比多少少信心自己啦絲打

所以EQ要夠高

宜家既你係唔係遇到有啲事啊

搵到錢要好好報答你老豆

環境造成啦
我條路只係無朋友姐，不論男仔女仔都無
9成溝唔到女！
但個個話我條件ok，細個都有幾個女仔追過
過左去。。
既來之則安之

好孝順啊你

你意思只係你冇朋友啊，定係冇異性朋友可以同你發展情侶關係啊

我紅巴嚟

我都係大個先學識對屋企人好啲

叻 Still a life

SOR

唔可以忘記佢教識你嘅野
唔可以重蹈覆轍犯同樣嘅錯
要好好珍惜下一個

比啲掙扎！！！！ 努力啊你

兩樣都無！
所以好想要個soulmate 女朋友
可能要去酒樓揾
Soulmate is a fish

你都幾風趣

唔好動搖自己做人嘅原則

原來以前既野冇失去 成就左依家

加油，今日堅持落去
他日見到成果

同我有啲相似 你既原則係咩啊

可能都唔係一樣壞事

努力啊要！不過攰既時候就容許自己休息下啦巴打

哪怕呢一刻你俾人帽咗 只要堅守住自己嘅善良 相信一定會搵到一個真愛你嘅人

做一個善良的人將來一定會有好事情發生架

好想做渣男玩感情 但發現原來自己根本做唔出 亦唔想其他人受同樣嘅苦

你心地好好啊，你唔係個種人，所以你想做呢啲行為個時會過唔到自己個關啊

做嘢唔好再咁衝動 要學識用其他角度睇嘢

好似有啲經驗令你快咁提醒將來既自己

係 經一事長一智
會時時提醒自己唔可以重複犯錯

條路自己揀 仆街唔好喊

咁唔會好攰？時時刻刻都要提著自己....

幾辛苦都要行埋去（？

而家精神壓力都仲好大
希望時間可以令我放下

會唔會聽下一啲令自己可以放鬆心情既歌啊

會呀 而家都聽緊 多謝你

聽緊咩

銀河修理員

阿冰 好中意個MV

係呀好warm 睇完覺得咩事都可以解決

但係有時唔夠決心
成日覺得好攰
有時覺得自己要用比人多時間去做同一樣野

個人覺得每個人嘅步伐唔一樣，所以唔需要同人比較啊巴打

Keep 著loop

希望自己成熟一點
27

邊一方面成熟啲啊係？

我成日覺我自己比成年零既人 慢好多
身邊9成朋友都 有哂穩定女朋友 or 生埋仔

但我就戀愛 冇咩經驗 宅宅地 唔太識咩叫拍拖
工作做事 俾人感覺好似好慢一步（但我都係後期先知）

我覺得拍拖、感情呢一方面嘅嘢真係冇得強求如果你真係遇到啱對象嘅話，就試吓同人發展下如工作方面，每個人上手嘅速度都會好唔同
利申：工作做嘢都係好慢

千奇唔好放棄離開

堅強啲

之前係APP同女仔傾開，幾個都話我唔似27.

你永遠不會成功

要記住個個承諾

到時就會覺得自己浪費左好多時間
我明而加好辛苦 好掛住佢
但寧願狠心d
Time will heal everything